小心!九龍灣淘大[現埸]

冈係呢條white trash

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

淘大對出停車場2架豬籠車 1架衝鋒車

雀巢咖啡呢

引戰狗

2000觀唐a岀有10隻驚曱

source: fb

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

終於執正嚟做

又一城認真垃圾